冇銀行用都可以安枕無憂，我有銀行用咪好似住五星級酒店？

冇銀行

有銀行

rosewood